睇一睇Facebook 五毛已經開始積極做野

大家小心 不分化不割蓆
唔好內訌

唔係一般咁多 仲多過我地好多 極多
請大家多多思考先作出評論